[{"question": "https://www.zhihu.com/question/27529743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27529743/answer/298202186", "content": "\n\u548c\u660e\u661f\u505a\u540c\u5b66\uff0f\u670b\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37093377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37093377/answer/206623816", "content": "\n\u7a77\u517b\u7684\u5973\u5b69\u548c\u5bcc\u517b\u7684\u5973\u5b69\u7684\u533a\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42046470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42046470/answer/296553108", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7UP\u4e3b\u62c2\u83fb\u574a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/298718735", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265791395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265791395/answer/299716066", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u5e73\u6de1\u7684\u8bed\u6c14\u5199\u51fa\u8650\u5230\u8ba9\u4eba\u5598\u4e0d\u8fc7\u6c14\uff0c\u6216\u8ba9\u8bfb\u8005\u611f\u5230\u9707\u64bc\u3001\u9707\u60ca\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52821116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52821116/answer/299255102", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u7535\u5f71\u662f\u54ea\u4e00\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265445878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265445878/answer/299703150", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u94f6\u5ddd\u7a7f\u8d8a\u65e0\u4eba\u533a\u5931\u8e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265693301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265693301/answer/297739294", "content": "\n\u4e3a\u5565\u8fd1\u671f\u9891\u9891\u7206\u51fa\u4e1c\u5317\u90a3\u65ee\u7629\u7684\u4e11\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/299304536", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/299072931", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265770568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265770568/answer/298772010", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85GAI\u5728\u6211\u662f\u6b4c\u624b\u4e2d\u7591\u4f3c\u88ab\u9000\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23609528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23609528/answer/297434247", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u7684\u9020\u578b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u60ca\u8273\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62302505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62302505/answer/299007252", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u529b\u633d\u72c2\u6f9c\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37073305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37073305/answer/299566657", "content": "\n\u8bf7\u95ee AK47 \u5782\u76f4\u5bf9\u5929\u4e0a\u6253\uff0c\u5b50\u5f39\u80fd\u98de\u591a\u9ad8\uff1f\u6389\u4e0b\u6765\u4f1a\u7838\u4f24\u4eba\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58797341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58797341/answer/299600726", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bfb\u61c2\u548c\u7406\u89e3\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u975e\u5e38\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265720363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265720363/answer/299310237", "content": "\n\u4f60\u5fc3\u76ee\u4e2d\u6700\u597d\u770b\u7684\u5b59\u609f\u7a7a\u56fe\u7247\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/299328610", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265841380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265841380/answer/299395339", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u5c3c\u739b\u6240\u8bf4\u300c\u6210\u4e3a\u4e00\u540d\u7535\u7ade\u9009\u624b\u6bd4\u8003\u4e0a 985 \u66f4\u96be\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/299692422", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42046470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42046470/answer/296608731", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7UP\u4e3b\u62c2\u83fb\u574a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265820735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265820735/answer/299757785", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e0\u5370\u826f\u54c1\uff08MUJI\uff09\u5728\u6df1\u5733\u5f00\u4e1a\u7684\u5168\u7403\u7b2c\u4e00\u5bb6\u9152\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20416183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20416183/answer/299658022", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u9634\u6697\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265083717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265083717/answer/299579769", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6587\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265860770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265860770/answer/299824871", "content": "\n\u4f60\u60f3\u770b\u5230\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/299020843", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265420516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265420516/answer/298669793", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u7269\u5bf9\u4f60\u4ea7\u751f\u8fc7\u601d\u60f3\u4e0a\u7684\u6bd2\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264021021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264021021/answer/299240879", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4ee5\u4e3a\u300c\u4e3e\u62a5\u4e86\u6ca1\u7528\u300d\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u4e0a\u771f\u7684\u6709\u7528\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265763969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265763969/answer/299912672", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e9\u8d77\u5374\u4e0d\u53eb\u4f60\u7684\u5ba4\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265791395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265791395/answer/299526271", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u5e73\u6de1\u7684\u8bed\u6c14\u5199\u51fa\u8650\u5230\u8ba9\u4eba\u5598\u4e0d\u8fc7\u6c14\uff0c\u6216\u8ba9\u8bfb\u8005\u611f\u5230\u9707\u64bc\u3001\u9707\u60ca\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265849672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265849672/answer/299584010", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8fde\u8f7d\u4e86\u591a\u5e74\u7684\u52a8\u6f2b\u4eba\u7269\uff0c\u753b\u98ce\u7a81\u7136\u53d1\u751f\u4e86\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265801673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265801673/answer/298696939", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u4e1c\u5b66\u6821\u4fdd\u5b89\u5f3a\u66b4\u4e03\u5c81\u53cc\u80de\u80ce\u8fd9\u4e2a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/299090201", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21958734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21958734/answer/299713591", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7ef5\u957f\u7684\u56fd\u5883\u7ebf\u4e0a\u90fd\u6709\u54e8\u5175\u5417\uff1f\u5982\u4f55\u786e\u4fdd\u4e0d\u7559\u4e0b\u53ef\u4f9b\u8d70\u79c1\u3001\u8d29\u6bd2\u7b49\u6d3b\u52a8\u5229\u7528\u7684\u6f0f\u6d1e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265608036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265608036/answer/299598862", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u4e11\u7684\u7537\u751f\u90fd\u6709\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265608036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265608036/answer/299517388", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u4e11\u7684\u7537\u751f\u90fd\u6709\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265850102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265850102/answer/299517722", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e07\u8c6a\u9152\u5e97\u5b98\u7f51\u5c06\u53f0\u4e2d\u3001\u53f0\u5357\u7b49\u6570\u4e2a\u4e2d\u56fd\u5730\u540d\u6807\u6ce8\u4e3aJapan\uff1f\uff08\u4ec5\u4e2d\u56fdip\u53ef\u89c1\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67945828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67945828/answer/298923547", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u7684\u963f\u62c9\u65af\u52a0\u5dde\u4f1a\u5411\u4e0b\u5ef6\u5c55\u8fd9\u4e48\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20625714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20625714/answer/298950617", "content": "\n\u4f60\u7684\u5973\u670b\u53cb/\u7537\u670b\u53cb\u7684\u4ec0\u4e48\u4e3e\u52a8/\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u51b3\u5b9a\u548c\u5979/\u4ed6\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51988301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51988301/answer/298629487", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u7f51\u6613\u4e91\u97f3\u4e50\u300a\u6674\u5929\u300b\u7834\u767e\u4e07\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u6674\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/298160564", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30174174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30174174/answer/297576934", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u7684\u7537\u670b\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265613940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265613940/answer/296851106", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6b4c\u624b\u300b\u4e0d\u8bf7\u5468\u6770\u4f26\uff0c\u9648\u5955\u8fc5\uff0c\u738b\u83f2\uff0c\u5f20\u5b66\u53cb\uff0c\u5b59\u71d5\u59ff\uff0c\u6881\u9759\u8339\uff0c\u738b\u529b\u5b8f\uff0c\u6797\u4fca\u6770\u7b49\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264868038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264868038/answer/290989367", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u5b66\u65f6\u671f\uff0c\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u53ef\u6015\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265083717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265083717/answer/291220556", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6587\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/263124755", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/282443699", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67344320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67344320/answer/252068282", "content": "\n10-20\u5143\u4e00\u74f6\u7684\u767d\u9152\u80fd\u559d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264714010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264714010/answer/286605919", "content": "\n2017 \u5e74\uff0c\u4f60\u62cd\u4e86\u54ea\u4e9b\u300c\u5927\u5f00\u773c\u754c\u300d\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/170626298", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265777669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265777669/answer/298578228", "content": "\n\u80fd\u5426\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u7528\u79d1\u5b66\u89e3\u91ca\u7684\u795e\u5947\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/298983244", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265369917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265369917/answer/299695027", "content": "\n\u751f\u6d3b\u6700\u7cdf\u7cd5\u7684\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65376695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65376695/answer/298979856", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u5f71\u9662\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/299199786", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65376695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65376695/answer/298210120", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u5f71\u9662\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265851664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265851664/answer/299550852", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u300a\u6b4c\u624b 2018\u300b\u7b2c\u4e8c\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265777669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265777669/answer/299609277", "content": "\n\u80fd\u5426\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u7528\u79d1\u5b66\u89e3\u91ca\u7684\u795e\u5947\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/299284293", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265213370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265213370/answer/293058174", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u4f24\u4e86\u5b69\u5b50\u7684\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/299044661", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56505479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56505479/answer/299659724", "content": "\n\u8bd7\u7ecf\u4e2d\u300a\u91ce\u6709\u6b7b\u9e95\u300b\u4e00\u7bc7\u4e2d\u7684\u300c\u6709\u5973\u6000\u6625\u300d\u5982\u4f55\u7406\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265772927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265772927/answer/298412420", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 GAI\u300a\u6b4c\u624b\u300b\u88ab\u9000\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27318241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27318241/answer/298296223", "content": "\n\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265738229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265738229/answer/299613300", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u6c38\u6d69\u51cc\u6668\u4e24\u70b9\u4ecd\u7136\u575a\u6301\u5f00\u4f1a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265700875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265700875/answer/299028460", "content": "\n\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7f8e\u56fd\u5931\u4e1a\u7ef4\u4fee\u5de5\u6765\u4e2d\u56fd\u5f53\u5916\u6559,\u7761\u4e86 200 \u4e2a\u4e2d\u56fd\u5973\u5b69\u300d\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/298309645", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265824312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265824312/answer/299095043", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u7d2b\u7f57\u5170\u6c38\u6052\u82b1\u56ed\u300b\u7b2c\u4e8c\u96c6\u64ad\u653e\u91cf\u65ad\u5d16\u5f0f\u4e0b\u8dcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265654377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265654377/answer/297362052", "content": "\n\u5728\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u7559\u5b66\uff0c\u88ab\u4e00\u4e2a\u652f\u6301\u53f0\u72ec\u7684\u7ecf\u6d4e\u8bfe\u6559\u6388\u6253\u8138\u4e86\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21567651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21567651/answer/298645540", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4fc4\u7f57\u65af\u662f\u6218\u6597\u6c11\u65cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265728004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265728004/answer/298093293", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85YouTube\u4e0a\u7684Elsagate\u4e8b\u4ef6\uff0c\u513f\u7ae5\u4e0d\u5b9c\u5185\u5bb9\u88ab\u901a\u8fc7\u81ea\u52a8\u63a8\u8350\u7b97\u6cd5\u5f52\u7c7b\u4e8e\u513f\u7ae5\u5185\u5bb9\u64ad\u653e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20840874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20840874/answer/296795523", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4e70\u4e86\u4e4b\u540e\uff0c\u4f1a\u8ba9\u4eba\u56e0\u751f\u6d3b\u8d28\u91cf\u548c\u5e78\u798f\u611f\u63d0\u5347\u800c\u611f\u89c9\u76f8\u89c1\u6068\u665a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31870607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31870607/answer/294398253", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u65e0\u95ee\u897f\u4e1c\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27529743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27529743/answer/252689161", "content": "\n\u548c\u660e\u661f\u505a\u540c\u5b66\uff0f\u670b\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50247799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50247799/answer/202086513", "content": "\n\u6211\u4eec\u8fd9\u4e00\u4ee3\u4eba\u662f\u5426\u4f1a\u9762\u4e34\u533b\u7597\u4f53\u7cfb\u7684\u5d29\u6e83\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264914968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264914968/answer/288683622", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67d0\u7f51\u53cb\u5f53\u4f17\u4e0b\u8dea\u796d\u7940\u5d07\u796f\u5e1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68656031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68656031/answer/267073612", "content": "\n\u51fa\u4e86\u56fd\u540e\u6709\u54ea\u4e9b\u65e2\u6709\u8ba4\u77e5\u88ab\u6253\u788e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263765277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263765277/answer/273081259", "content": "\n\u4e3a\u5565\u540c\u6837\u662f\u5f00\u6302\uff0c\u5362\u672c\u4f1f\u6bd4PDD\u53d7\u5230\u7684\u6253\u51fb\u5927\u8fd9\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264868038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264868038/answer/292127220", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u5b66\u65f6\u671f\uff0c\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u53ef\u6015\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61091083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61091083/answer/185708748", "content": "\n\u9762\u5bf9\u4e0d\u53ef\u9006\u8f6c\u7684\u4eba\u53e3\u8001\u9f84\u5316\uff0c\u6211\u4eec\u8fd9\u4ee3\u5e74\u8f7b\u4eba\u5982\u4f55\u4fdd\u8bc1\u81ea\u5df1\u665a\u5e74\u751f\u6d3b\u4e0d\u81f3\u4e8e\u592a\u51c4\u60e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68758735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68758735/answer/268882443", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u77ed\u7684\u6050\u6016\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/221642569", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65376695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65376695/answer/298796298", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u5f71\u9662\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/299058473", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/299288845", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65376695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65376695/answer/298839904", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u5f71\u9662\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29775063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29775063/answer/298714958", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u5f71\u89c6\u5267\u8ba9\u4f60\u770b\u5b8c\u540e\u611f\u89c9\u5bfc\u6f14 \u3001\u7f16\u5267\u975e\u5e38\u61c2\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/298942182", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265796929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265796929/answer/299106307", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u8005\u8363\u8000\u5c06\u96c5\u5178\u5a1c\u65b0\u76ae\u80a4\u51b0\u51a0\u516c\u4e3b\u653e\u5165\u79ef\u5206\u593a\u5b9d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/299349178", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52688380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52688380/answer/222474533", "content": "\n\u683c\u5c40\u5927\u7684\u4eba\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/299182915", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65502685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65502685/answer/299480709", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65043826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65043826/answer/226886677", "content": "\n\u6d77\u8d3c\u5173\u4e8e\u548c\u4e4b\u56fd\u4f0f\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/298972412", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44773093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44773093/answer/298640838", "content": "\n\u64a9\u548c\u559c\u6b22\u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/298990938", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265369917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265369917/answer/298823225", "content": "\n\u751f\u6d3b\u6700\u7cdf\u7cd5\u7684\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265454546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265454546/answer/299345630", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73\u79d1\u6280\u8463\u4e8b\u957f\u96f7\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265608036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265608036/answer/299573867", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u4e11\u7684\u7537\u751f\u90fd\u6709\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/299208865", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}]